呢3條老鬼有冇J到G若

三個共匪

失業廢老

林平之
左冷禪
岳不群

邊兩個自宮

芷若遠睇都咁掂

我唔話你知，你自己睇個紙巾盒

用哂

很強既摩擦力呀ching

老鼠=岳不群
薯片=林平之
教主=左冷禪

好掂

估唔到芷若真人仲靚過上鏡

好難唔j除非無j

碌撚一定係岳不群囉

老鼠似啲

岳不群係偽君子，咪十足撚碌咁

你咪又係死老坑 去深水埗叫雞

妖女

拎晒黎抹屎水